點解有班老豆冇能力幫仔女比首期，仲有面目慶祝父親節?

預左比人屌不孝
但冇錢學人生?
要你比家用 份糧冇左三分一 又問你點解唔成家立室真係難聽過粗口

叻仔有前途

Agger
屋企從來唔慶祝

因為唔係你父親

岩呀窮人學乜人生仔
養兒防老